點睇利狗上年瘋狂贏波陷害香港，拜登一上台就放軟手腳輸波？（7）

點睇利狗上年瘋狂贏波陷害香港，今日拜登一上台就放軟手腳輸波？

點睇利狗上年瘋狂贏波陷害香港，拜登一上台就放軟手腳輸波？（2）

點睇利狗上年瘋狂贏波陷害香港，拜登一上台就放軟手腳輸波？（3）

點睇利狗上年瘋狂贏波陷害香港，拜登一上台就放軟手腳輸波？（4）

點睇利狗上年瘋狂贏波陷害香港，拜登一上台就放軟手腳輸波？（5）

點睇利狗上年瘋狂贏波陷害香港，拜登一上台就放軟手腳輸波？（6）

主場輸波，無藉口話唔關你地事啦

連續兩場主場輸波，無藉口話唔關你地事啦

連續三場主場輸波，無藉口話唔關你地事啦

連續四場主場輸波，無藉口話唔關你地事啦

連續五場主場輸波，無藉口話唔關你地事啦

連續六場主場輸波，無藉口話唔關你地事啦

仲唔認你一路為左陷害香港先贏波？
屌你老母

利物浦1984年拎歐聯，同年英國簽署中英聯合聲明，將香港割讓比共匪
利物浦2008年差少少拎英超，香港發生大股災
利物浦2014年差少少拎英超，雨傘革命失敗，香港人再次變成政治冷感
高普2015年執教利物浦，利記由中游上返前列，2016年發生魚蛋革命，梁天琦等義士被判6碌
2019年利物浦拎歐聯、英超97分，香港有送中條例，導致幾千義士被捕被殺
2020年，英超準備復操比利物浦拎冠軍，中國推出國安法、國歌法

我利迷 睇完呢個駁唔到。。

推定無死